如何對付快線撚

香港人已經愈來愈唔識得揸車，特別係去到星期六，日。吐露港條慢線直頭行得快過快線。行得貼又話人推，唔貼佢又拉龍。

大家到底點對付快線撚？

推鳩佢

一架半架就話，有時前面都想快，俾一㗎頂住拉住4,5㗎龍，推都無用。而且真係次次咁順利咩？推人始終有風險

有諗過響安，但係香港實在無呢種文化，你BO佢佢都未必意識到。一到weekend 頭都痛埋

搭巴士叫司機行快線

閃佢幾下會讓

分分鐘快過快線班LUN樣

問題係，你 前車 前車 前車(慢)
呢啲情況你閃都無用,係4，5㗎前車拉龍，佢理得你

唔小心hi到honk

換架5系wagon

閃佢，唔走就翻第3,2線算

快線L黑人憎就當然
但有好多第3給行80,90唔到仲要同前面拉開距離個d都好老土

仲要銀色

要拆晒車尾啲字
着件反光衣

咁佢哋選擇保持安全距離無得好怪，始終唔係個個都對推車呢件事咁有信心。

所以結論係其實推車唔夠強，直頭買個MON放係車尾，一超完車着MON屌佢快線L有無得諗

最好仲要有個男乘客坐前面

車尾有無字都無所謂，啲快線L邊有可能睇到你尾

如果多人咁做無所謂呀，問題係我揸咁耐車真係未聽過，見過有人響，最盡都係閃燈但前車一般好少理

假日識行一定行慢線，快到仆街

條氣唔順真係重點,
第一
本身法例係要求從右線超車

第二
助長快線L，覺得行死快線無問題，左右線有位你唔走係你ON9

第三
你行慢線其實影響其他大車，例如貨車，巴士

乜都無撚用，太多發自內心既快線撚，小路入公路，係屎唔屎都要cut 出快線既人多到佔勁大部份

差佬一日唔嚴厲執法，就唔會解決到呢樣野。調番轉，慈母高調捉一鑊金，應該last 到好耐

超你老母車

行慢線最少車用，通常都快過行快線班快線L
無得對付，唯一可以做就係一直叫自己咪阻人條線同小心駕駛

去中線同快線撚平排拍跳，自然有人推爆佢

如果得一架嘅話會打右燈跟一小段+閃一兩吓高燈，無反應嘅自己搵位走算

有啲快綫L係入返中綫讓你過，之後喺倒後鏡會見到佢cut返出快綫，都唔知咩心態

其實我有個問題好耐，長期行快線但行得好快完全唔拉龍個啲叫唔叫快線撚？

除超越前車外

我覺得叫，因為始終除超越前車靠左行係定律嚟，最多阻唔到人無人會想理你。

係英國揸車真係完全無呢回事，人哋嘅靠左係講緊無條件用慢線，中線同快線都變成超車線，極有效率同自律性。

唔好話快線撚，中線撚都變全民公敵

我諗大部分都係對行車線嘅正確使用完全無概念，有時真係吹漲。大陸落嚟啲藍牌車都識得讓返條快線，香港啲假日司機同女司機仲on99 咁

之前Facebook 都有條片，警車着哂燈佢都照閘係快線幾分鐘，一樣無後果。呢一點香港警察真係世界級，我都未見過有人因為佔用快線俾人抄過牌。

但佢地係慢過1,2慢線d車
加上拉開5,6架巴士距離先老士

升到罰款1000睇人有冇人行

慈母唔捉，升到10000都冇用

fb有見過被抄
但警車本身閃燈有柯打點會理快線撚

快線撚同白車撚都好乞人憎
快線撚唔駛講
白車fing曬燈，安全下係市區我剷上行人路/衝燈都會讓
但係屌佢個老母無閃燈個d係公路行到隻蟻咁
條路100定80定70都開50
限50就開2/30
屌佢老母成條路俾佢搞撚彎曬

冇閃燈，上次下午繁忙時間5點半吐公
有個大馬沙展跟住個快線L廣福到大學全程快線都唔捉屌

中線L係老土
d貨van成日係咁，又唔知自己慢，比人打完一巴又閃燈

有幸吐露港見到捉過快線
科學園去到過左大埔路口，入上水粉嶺個段先捉
跟左勁耐先捉一架，但前前後後仲有好多快線撚

youtube大把

我都係見過一次咁多

大家一齊行慢d囉

利申: 冇車牌

比錢解決到嘅問題香港人係唔會怕你
要扣分先會驚

分嘅問題用錢都解決到

但咁樣講，當有個司機長期趕時間，80路行100，佢永遠都會超越前車㗎喎，無理由係咁係中線彈出彈入。但佢又真係唔阻人，因為其他車都行80唔夠佢快，咁係咪都要討伐佢？

你係咪戇鳩㗎？白車成車儀器你想佢揸幾快呀？
同埋有時無響燈唔代表車入面無人，只係代表佢唔緊急，車住個病人又想行幾快呀？就算響燈佢都係行咁慢㗎啦。

識人做救護，個個唔想咁早番到去再出車就龜轆番去博做小轉

關咩事，因為快線係真係好行啲，中間你要睇左右兩邊，啲女司機有時候會劣

扒頭有無聽過

中港牌快線撚特別嚴重
每朝北大嶼山都一班快線撚
見過一個拎住電話傾緊
後車又閃又響安都唔理
之後貼住佢 閘一閘 收一收油再行

實際上係

揸車嗰個係唔係都係佢揸㗎啦，俾我飛返去博唔使做好過